已經冇罩嘅入嚟學一罩分九次戴！

將一個外科口罩剪三條再平均剪三格，上單嘴罐前放一塊落去。試過上到嘴不過要大力啲！咁一個罩就可以戴九日，如果唔驚比狗咬！

拉

橫掂都係柒不如戴防太陽面罩算啦，或者電單車頭盔，防飛沫仲勁過face mask

得喎你

我窮撚冇辦法